［笑爆肚］大陸人最常講嘅球星名！！

。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。

。
。

美斯
因為沒事兒

-10/10

屌

仲以為艾夫華
因為
呢個呢個呢個呢個呢個

蝗語係霉西唔係美斯